香港應該要領導亞洲

香港要同日本一齊擔頭搞大東亞共榮圈 亞洲先得以繁榮安定
再比支那 韓國二個垃圾國家有話事權 人類只會盡早滅亡

日本點會同你一齊搞？

人地一早脫亞入歐，理撚得你咩

香港首先要冇左中年同老年嘅人先可以追到日本步伐
另外，香港就唔好再繼續集中發展同依賴四大支柱咁短視，長遠真係要發展IT。

就因為香港比日本脫亞入歐先咁吸引日本注目

香港憑咩？
揻得甩大陸既影響先講野啦

你諗大左啦。

不嬲都系Asia ex japan

唔系Asia ex Hongkong

系你老母

係我講多左，應該係香港比日本更早完整入歐，日本政權係羨慕香港完整既英式管治模式

btw系你老母

香港自己都自主權仲講咩領導